## Мой персональный сайт ##

Я использую его в качестве тестовой площадки для отработки приемов html-верстки.
Также на его базе я планирую сделать свой портфолио.

С проектом удобно работать через WebStorm.

В Backend части используется NodeJS с модулем express.

Во FrontEnd части используется AngularJS

### Для запуска проекта: ###
Необходимо скачать и установить NodeJS с официального сайта.

Запустить проект можно из консоли node [ProjectRoot]/13912/Backend/main.js

После запуска сайт доступен по ссылке http://localhost:8080/

В проекте Вы найдете примеры html-верстки, работы с css стилями, и примеры работ в AngularJS.

В качестве контента сайта я использовала  заметки о своих путешествиях и фотографий.